有冇人試過因為放唔低ex 而錯失一段感情

前一排啱啱結束左一段四年嘅感情，分咗手唔係好耐就識到一個好夾嘅人但係又知道自己未放低，好多時都仲會因為ex唔開心，不過同佢一齊每次都覺得開心左好多，同埋相處真係好舒服。

有冇人有類似經驗

寧願咁，都好過累咗人

一齊啦，你唔同佢一齊佢唔開心

試下

大家都有feel點解唔試下

唔止一段啦

做得啱呀
未放低ex學咩人開始新感情

果下真係開始唔到

但係又覺得凡事都總有第一次
同埋真係怕唔會再遇到 唉

Share下

驚自己投入唔到

如果你哋大家都好鍾意大家，但係因為你未完全放低，你地覺得應該點做

d人話用一段新感情去覆蓋舊感情係最好

仍然有人愛 唔使咁孤獨 只係對新果個唔公平

其實依家就係怕會咁樣 先唔想辜負佢
講到尾問題最後都係自己未move on 到
其實有時都喺度諗究竟係時間嘅問題
定係自己夠唔夠決心

行出第一步啦

唔好錯過左後悔就得

如果真係一齊左 就唔好再諗過去啦

新果個聽到睇到都會唔開心

千祈唔好開始，你只會傷害到面前呢個女仔

利申：過來人

分左手幾耐？？

未放低ex就咪撚出嚟害人，有啲人拍好小拖好純，傷完人叫人點再再相信愛情

我ex就係放唔低佢ex又同我一齊左
岩岩分手，佢同時都同返佢ex一齊

我鍾意而家嘅佢 ， 但佢鍾意以前嘅我 ， 搞到中間有好多好好嘅女仔明明我係有意思嘅但都冇心發展落去 ， 自己喺度期待有一日可以同佢一齊

我朋友,2年半前 因為放唔低佢另一半
當時有一個好好既男仔追佢 佢冇接受到
然後因為種種既插曲,個男仔再冇同佢聯絡,
過多一排, 個男仔知道佢終於同另一半散左
但因為以上既種種插曲,個男仔再唔會同佢一齊,
我朋友到宜家都係keep住單身,
其間個男仔有問過我朋友係咪無人追,
我朋友話,原來一路都等緊個男仔搵佢,
但佢知道當日佢傷害個男仔好深,所以佢冇強求,
我朋友講笑咁同個男仔講: 因為追我既人無一個好似你對我咁好
但果時個男仔已經有女朋友,
就同我朋友講,叫佢唔好玩啦, 如果有岩既人追你,一定要試下
我朋友笑住咁話:好呀,希望有(我知道呢番說話並唔係講笑)
然後我朋友一直單身到宜家

成件事其實好sad,但佢地都知道就算2個同時單身,
佢地兩個都唔會一齊,因為時間已經過左

屌 呢個故事好心酸

唉 屌 好灰

加油呀

兩個幾月 大約一個月前識佢
大家好似一拍即合咁 差唔多日日見
Feel到大家有意思 而佢又無比pressure 我
真係好好